
                      Si te gusta el terror viene perfecta para estos días de octubre en los que se celebrará Halloween. Prometedor arranque, imágenes cuidadas y sustos, que es lo que al espectador le gusta para estos casos. Lo mejor, el comienzo y la interpretación de Ethan, pero mucho cuidado con los sonidos.
        
            